咩原因跌成800點？

咩原因跌成800點？

肺炎

肺炎
好快跌到2003年咁

肺炎唔係晨早知嗎？

上三萬點前最後震牛

面神放左7500

之前禁住呀嘛,宜家大爆發喇,無得收收埋埋

肺炎同香港政府管治不力呢兩樣嘢都唔係今日先發現架啦,
搵籍口炒低

比人降級仲問點解會跌？

因為跌， 所以跌。

支那人今日先知掛

醫護成身保護衣物都中招，你戴個濕鳩口罩你估你避到？

派完貨咪跌囉

我唔太識，其實係會有咩影響？

聽日26000

聽日drop to zero

D fund man太蠢，以為會冇事
宜家爆發左先識驚

大戶想跌咪跌囉
無原因

少年你太年青喇，每年農曆年前必定係跌市
因為啲人要吐現過年

哩個真

跌800點好小事，又唔係跌8000點

牛市震倉？

因為新年啦
出晒啲貨換錢過年

大媽唔夠錢過年咪沽減d貨囉

普通調整
一直以來不斷升

落返28000先可以上30000嫁ma

信貸評級，d基金佬跟住走資

要升冇原因

要跌都係

我覺得係充公左果20億
決定權一直都係共產黨度
佢地睇錢認人

咁你唔跌點入貨

充公20億係咩事

中共迫騰訊賣股抽左廿億

托完未出貨

支那醫護口罩都唔戴

市場最撚誠實，今次支那肺炎睇黎勁撚過沙士，單日都跌左800點

佔中

社會動盪 武漢肺炎 評級被降

香港已經吸引唔到資金 甚至投資者恐慌逃離香港

一籃子因素

麵仔入牛

除咗評級 其他一早就有

希望中國及香港疫情淪陷

殺到埋奧運滙豐就唔係咁講法喇

春運 全國爆肺炎

一睇呢個po就知連登仔平均唔夠25歲。如果你經歷過沙士就知嚟緊有乜嘢等緊你

沒事兒

中央送大禮

知都冇用，信政府就死

咁會點

中國聲稱肺炎，但原來係當年SARS強化版
而世衞因財政問題被中國接管，導致消息隱瞞得很嚴重，昨日聲稱可以公佈人數以來，受染人數忽然大爆炸

補返個裂口

劇本係一路升到1月15號簽trade deal 貿易戰暫時settled
但d條款對中國一定係冇利 恒指中資股佔大部份
港股實質唔應該升
不過市場要煲上去 唔需要理性

支爆近了

阿爺一直托市。宜家沒錢托，咪跌咯。

樓主聽日可以all in買牛

發債成本高咗

每日提心吊膽，唔敢出街，唔知隔離咳緊條友會唔會係帶菌者。

自己咳諗住如果中招就死梗，仲要累屋企人都中。

每日睇網站睇下邊間大廈有人中，到屋企未。

睇電視見醫護人員唔敢返屋企，喺醫院窗口同街上嘅老公揮手。

無辜嘅人因為搭小巴，住同一層，搭同一架中招。

醫唔好會死，醫好都骨枯，成世企都冇力企

-2600

咁個市會唔會冧

財經新聞話因為琴日穆迪

根本就無市場 只有操控

至於中美協議對港股不利 屬正路思維

但係 中共為咗面子 點都要升一浸 所以先至有29000點

美股繼續gogogo

其實10月嘅時候 嗰時26,500點
個中學生俾個警長兜心口開咗一槍

個市都唔識跌
但係聽啲銀行朋友話
外資已係咁撤資
只不過係個政府同大戶死托住嗰市

所以27,000點樓上嘅升幅
基本上係玩緊音樂椅 大家當冇事發生
最後睇邊個走得最快

由27,000點升到28,500
連續開咗三支上升裂口

就算你唔博熊都好 唔清倉都好
希望買啲死人冧樓嗰時都唔會太傷嘅股票

29,000見雙頂
琴日就係止賺嘅最後機會
今日就係止蝕嘅最後機會
聽朝開市就係 食個反彈一兩百點補血嘅最後機會

不過大戶 咁辛苦夾到你仆街冚家剷
點會咁簡單俾你止蝕走人
嚟緊兩日再插多兩支陰燭

無仇報

所以仲喺度問點解今日跌800點嘅人
睇怕今次都要交唔少學費

因為警暴

熊熊哈

因為黨既力量

因為早兩日有專家話恆指會企穩29000點

DROP TO ZEROOOOOOOOOOOO

武漢肺炎急劇惡化..

呢隻病同沙士有9成相似

條撚準備

睇返沙士同2009豬流感嘅指數啦

見到蟹咗大半年嘅股票
暴昇咗一星期
就知就瀨嘢

你個03年係邊個平行宇宙?
沙士開始股市升到金融海嘯先爆喎

明哂

跌市一樣可以贏大錢，
係睇你點玩同識唔識玩。

我覺得20歲都冇，沙士爆發開始同豬流感大流行呢兩年個股市都係爆升，唔知邊個平行宇宙肺炎股市係跌

今次就算爆都係中國經濟因素多過肺炎啦，岩岩簽完馬關條約2.0個個好似失億咁

沙士殺到 都叫震倉 你睇路
習帝都開聲 你諗下個嚴重情度
公布出黎既十倍左右 應該就係個情況

佢地唔撚提姐係比美國打到仆街

要搵理由講乜都得

好快升番，個市跌唔落。等上30000點

放左 驚驚地

過年梗係要撈返筆啦
如果唔係點解之前升得咁勁
引晒你哋班友入去

食飯會死, 唔食飯死快d咁解

咁嚟緊兩日都買熊囉, 咁撚簡單

大陸又好 大戶又好 市場又好
炒貿易協議呢個消息 真係各家共識
協議內容一直唔公開 簽既日期一直拖 消息有空間炒
所以一簽完 所有嘢settled
就回歸返現實 就係對中資股冇利 對港股冇利
但明白呢個現實而唔明個共識 走去散貨 甚至沽期買熊 一定輸一筆
呢d大消息十次有八次都係咁 蝕到仆街

希望死既系你屋企人啦

700 QQ派貨格，派到連主席都忍唔住要放咁D

技術性調整

袁國勇話未有沙士，醫護都唔知驚，照顧病人都唔洗手。

係就快, 唔駛急住買樓

有個fd問 財經分析員話撈底
我話 我信馬化騰

你不如睇真啲個時序吖，上網搵返啲新聞，唔係睇03年年中，係03年4月，最撚勁嗰陣呀

財經分析員話撈底
咪即係咪撚再入囉

短期就係因為沙士，係一兩個月最勁嘅時間，後期漸漸平復，就開始低位上返。淘大E座50萬一間你實未聽過